它轉移到了參議院，時任少數黨領袖的多爾作為聯合發起人簽署了該法案。 鮑勃·多爾去世，享年98歲; 反lgbtq記錄是他遺產的一部分。布羅迪·萊韋斯克，2021年12月5日，華盛頓刀鋒 
 岡德森在信中還指出，他曾支持多爾過去的總統競選努力，而且在被問到之前也曾表示支持多爾。 鮑勃·多爾去世，享年98歲; 反lgbtq記錄是他遺產的一部分。布羅迪·萊韋斯克，2021年12月5日，華盛頓刀鋒 
 多爾獲得了兩顆紫心勳章和銅星勳章，但醫生們不確定他是否能活下來。 鮑勃·多爾去世，享年98歲; 反lgbtq記錄是他遺產的一部分。布羅迪·萊韋斯克，2021年12月5日，華盛頓刀鋒 
 在許多方面，多爾希望讓自己遠離其他倖存者的支持網絡，就像之前的倖存者為他做的那樣。 鮑勃·多爾與殘疾生活了幾十年。 以下是它如何塑造了他的生活和遺產傑米·杜charme, 2021年12月5日 
 多爾曾經是一名三項運動的運動員，起初他對自己的傷病感到沮喪，但多年來他一直公開談論自己的殘疾。 鮑勃·多爾與殘疾生活了幾十年。 以下是它如何塑造了他的生活和遺產傑米·杜charme, 2021年12月5日 
 球鞋和服裝品牌經常花大把大把的錢把自己的產品掛在流行文化人物身上。 你願意花100美元買50美分的凸起物嗎? 男士內衣變貴|James Joiner | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 我還參與了堪薩斯大學多爾政治學院的創立。 這位共和黨人熱愛稅收和現代藝術|Scott Porch | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 這些標籤很重要，但同樣重要的是，我們過分熱心地想要分發它們並無休止地思考它們。 莉娜vs女權主義警察|艾米·齊默爾曼| 2014年11月9日|每日野獸 
 就在麥康奈爾今天大肆宣揚的道德委員會投票前一個月，他和多爾公開為帕克伍德辯護。 現在米奇·麥康奈爾成了“支持女性”的候選人! 2014年10月20日|每日野獸 
 多爾說:“毫無疑問，我們流行文化中最時髦的趨勢是吸毒的迴歸。” 《低俗小說》的秘密:關於這部電影20週年紀念日你不知道的20件事 
 有些銀行等了太久，才把所有可用的現金髮放給瘋狂的公眾，而關閉大門的時間太遲，無法償還債務。 大衛·蘭納克，侏儒喬治·s·哈尼 
 這一原則立即使人們考慮到自私的一面，並使他們用節儉的手施捨他們的善行。 《馬茲尼的一生》|波頓王 
 但他還是撈出了一份救濟金，儘管他為這頓晚餐受到的傷害而煩惱。 《悲劇的繆斯》亨利·詹姆斯 
 “那就留著吧，你喜歡怎麼分發就怎麼分發，”賽迪趕忙說。 光影故事|布萊特·哈特 
 我可以給你秘書的職位和爵位，而且每一個職位都要有所回報。 首相安東尼·特羅洛普